Тестовое задание
================

Установка
---------
- Скопировать ```db.php.sample``` в ```db.php``` и установить необходимые настройки для доступа к базе данных 
- Выполнить ```composer install``` для установки зависимостей
- Выполнить ```php yii migrate``` или импортировать дамп БД ```dump/db.sql``` 

Тестовый пользователь
---------------------
- test@example.com / 123456